依隻小猛獸令我好想馴服佢......

馴獸師

畜......

預防禽流感 勿摸活家禽

我搞掂左啦
好好屌

佢係我既小竉物

我要好好馴服佢

佢係我主人

會唔會有愛滋

我開啓了愛之大門

佢會停經

連續食7日撈麵?

觀塘

你連續腎虧7日

好腰好腎好男人

?????????????????????????

連俾人屌嘅資格都冇

想同佢有下一代

你係60後老嘢

我寧願屌40路宋智孝都唔會屌彩

好樣衰
肯定有嚴重體臭

但我想同佢有後代

好香的

我係00後

呃啦呃啦